拉登點死？

其實當年美國海犳突撃隊擊殺拉登係點樣做到？

入到房射死佢。

用故事寫死佢

er